今日食飯個陣，隔離枱既大陸人：香港如果同大陸一樣就唔係香港。

連大陸人都明香港唔等同中國.
我地唔好放棄！

最弊香港班藍絲唔明嘛